香港隨時遍地軍火

唔難想像🤤
係子彈似乎難搵啲

新界呢啲大陸地方
好多燒烤場 都有炮竹仔賣🤤

我細個最愛玩紙炮

ʕ´• ᴥ •`ʔ 唔好意思我跌咗個5¢入嚟

黑市七萬
自製料錢成本唔駛兩萬

香港係一個轉口黑市軍火既地方黎 不論係轉入中國或由中國轉口出去

坦克車都有

巴打想問下你有無苦笑telegram sticker